呢到有無人有玩NBA Panini 卡買賣

有無人有炒nba 卡？

有

香港多數都係老屎忽玩開
不過近排多咗一批小學雞玩
hi樓主 你係咪嗰批小學雞？

原來小學生咁有錢